<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="article_title">News Update</string>
    <string name="article_subtitle">Rekonstruksi Kasus Mario Dandy Di Undur</string>
    <string name="article_text">
        <b>Jakarta</b> - Polda Metro Jaya menunda gelar rekonstruksi kasus penganiayaan Cristalino David Ozora (17)
        oleh anak mantan pejabat Pajak, Mario Dandy Satriyo (20). Penundaan dilakukan karena adanya saksi yang berhalangan hadir.
        "Mengingat ada beberapa saksi yang berhalangan hadir serta beberapa pertimbangan teknis,untuk rekonstruksi kasus penganiayaan dengan Tersangka MDS dkk, sementara kami pending,"ujar Dirkrimum Polda
        Metro Jaya Kombes Hengki Haryadi kepada wartawan, Kamis (9/3/2023).
        \n\n
        "Selanjutnya, untuk pelaksanaan akan kami sampaikan pada kesempatan pertama setelah semuanya terkonfirmasi" tuturnya. Baca artikel detiknews, "Rekonstruksi Kasus Mario Dandy Diundur Jadi Jumat Besok"

        \n\n
        Sementara itu, secara terpisah Kabid Humas Polda Metro Kombes Trunoyudo Wisnu Andiko mengatakan seluruh
        pihak diperlukan hadir dalam rekonstruksi. Ia menyebut rekonstruksi akan kembali dijadwalkan pada Jumat (10/3).
        "Diundur mengingat kelengkapan semua pihak berhadir. (diundur) pagi Jumat," ujar Trunoyudo Wisnu Andiko.
        Baca artikel detiknews, "Rekonstruksi Kasus Mario Dandy Diundur Jadi Jumat Besok"
        \n\n
        Total sebanyak 23 adegan akan diperagakan oleh para pelaku. Sebagai informasi, polisi telah menetapkan dua
        tersangka di kasus ini, yakni Mario Dandy dan Shane Lukas (19), serta perempuan AG (15) yang merupakan pelaku anak.
        Baca artikel detiknews, "Rekonstruksi Kasus Mario Dandy Diundur Jadi Jumat Besok"
        Dirkrimum Polda Metro Jaya Kombes Hengki Haryadi mengatakan Mario Dandy memiliki niat jahat dalam
        melakukan penganiayaan terhadap David. Ini dibuktikan dengan ucapan "free kick" hingga
        "nggak takut anak orang mati" yang dilanjutkan dengan perbuatannya.
        "Pada saat terjadi penganiayaan yang sangat sadis itu, ada tiga kali tendangan ke arah kepala, kemudian ada dua kali menginjak tengkuk dan satu kali pukulan ke arah kepala. Ini ke arah yang sangat vital, ini kepala,"
        ujar Direktur Reserse Kriminal Umum (Dirreskrimum) Polda Metro Jaya Kombes Hengki Haryadi dalam konferensi pers, Kamis (2/3).
        Baca artikel detiknews, "Rekonstruksi Kasus Mario Dandy Diundur Jadi Jumat Besok"
        selengkapnya https://news.detik.com/berita/d-6608741/rekonstruksi-kasus-mario-dandy-diundur-jadi-jumat-besok.
    </string>


</resources>